俾人整濕咗部電腦，條馬騮樣仲要唔賠錢（8）

整合緊，今晚8點前再更新，襯（7）未1001前開定。

支持樓主開post 比楊匡民一個解釋既機會

認錯別字，改正十次。
趁趁趁趁趁趁趁趁趁趁

個重字你就收皮啦
仲要？ 重要？
仲要 = 還要

唔可以錯怪楊匡民，一定要俾機會人親自解釋

lm 等更新

柒頭 扮咩中文好啊？
係都要沖出黎柒

借字你唔鍾意用唔代表其他人用就唔得。
用重字大把人睇到一頭霧水，點解要就果小眾執著撚/ 肥閪而夾硬用個重字

中意 鍾意
咁 噉
仲 重

我認為大部人可以流暢咁睇得明就好，5p同你呢啲吹毛求疵嘅正字撚喺高連兩登其實唔多，唔好要大眾遷就你ok？

追擊楊同學

肥絲

咪俾肥絲騎劫嗰post啊

好開心post 7終於見到事主入紙

其實「仲」真係錯字嚟
不過大家都錯
睇得明咁解啫
試下google下：重 仲

呢張真係唔改一改？
明明條友hkcc咋

今晚派grade

今晚跨欄馬騮出grade?
咁祝福條on9仔5科F

唔好比佢停

唔改 話咗係特登潤佢

上面都寫清楚hkcc 就ok

楊匡民/打手請把握機會

紙都入咗 機會俾咗好多次啦

而家我決定之後得閒就周圍推下 貼下圖

等馬同學就是入到U 都被人恥笑

馬同學就算入到U 都被人恥笑

呢世仔都有人記得單野恥笑你

八

推

大家唔好再推

咁慢啦

冇曬打手推得慢

Pish

祝條仆街gpa唔過2

lm 跟進

推

去左small claim未

2018年1月9日 22:59 BryanYeung賠錢啦
「hkcc Social Science-NS Year 1楊匡文 Bryan Yeung
半樽茶倒落人地部新買嘅macbook 唔撚賠錢 」

Post 1 整合:
事緣喺2017年11月頭，HKCC嘅lecture上，一位楊姓男同學喺去完洗手間返回座位時，以奇特嘅「跨欄式」試圖跨過事主擺放手提電腦果張長枱失敗，疑似臀部撞到事主手提電腦旁邊嘅飲品並淋濕咗事主嘅手提電腦。

當日事主就責任及賠償事宜同楊姓同學商討，然而楊同學以中期試為藉口逃避回題；而另一方面樓主誤以為佢願意承擔賠償責任，於是耐心等到11月中。

到後來眼見楊同學對事主追討賠償嘅訊息已讀不回，一再迴避問題，最後更態度反覆，拒絕作出任何賠償。

事主無奈之下提出要上告法庭（小額錢債審裁處仲裁）追討損失，楊同學對呢個提議回覆極為正面，「認為法庭會給與（予）雙方一個公平判決」，但喺上庭之前不會再討論賠償問題。

但當事主向楊同學索取提告所需嘅必要資料時，楊同學再次態度反覆，拒絕提供資料並在網上恥笑事主。（再睇一次紅字，說好的公平判決呢 ）

由事發後楊同學輾轉拖延咗差不多兩個月, 事主無辦法之下唯有求助全能嘅連登仔

Post 1:

後續發展：
(Post 2- 5)
2018年1月10日至11日
事主聽從連登仔建議，已經報警備案及藉此向校方取得楊同學嘅通訊地址提告；另一方面楊同學亦聲稱已經報警控告事主網絡欺凌及向校方控訴。

期間有校方人員(personal tutor?) 接觸事主，希望事主停止喺在網上發佈關於事件嘅資訊，並相約事主於11日面談，但到當日下晝6點仍然無任何消息，事主主動打去問先話開會唔得閒所以取消面談。

同時亦有人發起「一人一電郵」運動向HKCC校方反映事件及相關意見。

Post 2:

Post 3:

Post 4:

Post 5:

(Post 6- 7)
2018年1月12日
HKCC高級講師黃安安女士回覆電郵表示已注意到事件。
同時校方亦有教職員3人小組接觸事主商討解決方案，但與會間楊同學唔會出席商討賠償及並不代表校方任何立場。

由於:
1. 對追討過程無任何幫助,
2. 無法保障自己嘅權益
所以事主婉拒出席該面談。

同時事主為表示只為追討賠償而非搞事嘅誠意，唔再喺連登開新Post，只會留言更新事件狀況。

事主決定於下一個工作天正式以楊同學最後嘅通訊地址HKCC校務處提告。

Post 6:

Post 7:

今日事主已經正式入紙small claim

咁得啦，仲推黎做乜
留名睇官判

好多人斟酌樓主無扭樽蓋 要幫大家解釋下
樓主無扭樽蓋=contribute negligence or negligence
樓主應該會foresee到risk eg. 比人震跌 樽茶太近走廊
如果楊同學係以reasonable嘅形式返位
樓主就有責任

但係 楊同學表演跨欄=unreasonable and unforeseeable
樓主unforesee楊同學會跨欄 ie. unforeseeable risk
楊同學跨欄本身係unreasonable嘅返位形式
所以樓主帶有contribute negligence or negligence係無效
除非情況係 楊同學必定要跨欄（唯一reasonable返位形式）
樓主支茶無論點會冧 ie. 唔關楊同學跨唔跨欄事
但事實擺在眼前 無野好拗

Credit: 螺絲

賠錢未啊 bryan哥

其實都係，因為之前７個ｐｏｓｔ好快推爆咗，而家留返個８等原樓主更新狀況

推,楊同學賠錢

推啊

繼續loop樽蓋啦

楊同學,賠錢未?

真係成pat屎 賠錢啦屎樣

幫推

一日唔賠錢一日件事都唔會完！

讀得書少，乜都唔識，淨係識得推post
推到個hihi賠錢為止
仆街你捨得賠錢未呀

推到賠錢

幾時貼？

事主無乘勝追擊
宜家個post好似好少關注

馬騮仔咩grade

佢都已經入稟小額了，其實都無咩再可以做，依家就等校方去處理，轉交封信俾楊生。
事主有咩消息update 下大家就夠，平時得閒咪推下post 囉

我係事主朋友
其實前七個post可以講嘅都已經講哂
如今開咗file，事主就唔方便再透露更多了，希望可以見諒

有最新消息一定會通知大家！

推佢老母

癡線開到8都未賠錢，少有唔要面既極品

次次睇個位楊同學個D WhatsApp真係
推

留名

排前幾時上庭

二月中

佢依家係學校仲有冇fd？

件事發展成咁 唔知楊匡民呢幾日訓得好唔好呢
推一推post 關心下佢先

輕輕一推

唔好搞到我間中學呀
利申：佢上一屆師兄

馬生過得點呢

Send 左去PTA 個 email

Ok

開到8都仲味有事主腳圖

開到8都未還錢

開sem了 有冇馬嬲同學知佢有冇返學

大家要推多個幾月

一睇就知係a0毒撚

推,推到上庭

有冇咩進展

冇人推

法律面前馬騮含撚

馬同學嘅回應

馬同學

好同學公審話人on9港女

楊同學有冇返學

Hkcc下星期先開sem

好想去sit 堂
探下馬同學
可唔可以公佈條友既class schedule

咁都send 得出俾事主，佢都幾厚面皮

條友經常性自打嘴巴

Hkcc好似22號先開學

21號有無同學仔得閒當日貼佢？

條柒頭馬嬲原來係hkcc
書都未讀好學人玩公審

想打政府定法庭
法府庭

推,推到楊同學改姓馬

lm

推,馬同學賠錢未?

楊匡民同d打手咁耐無上水 會唔會出左事？

好想睇跨欄live

點解推得咁撚慢

因為冇曬嗰啲講歪理嘅人

推都無大作用,.唯有等更新

有嫁，推到有人貼

係咩

好似係

又中又美 做乜尻呀

如果8到馬同學class schedule可唔可以公佈下
我想去Sit堂

Sit 堂順手貼埋又點話

攪到我第一下以為佢真係姓馬

推下更新進度

整壞人野唔賠錢咁惡

不如hkcc 襯學期頭搞返個lecture hall 跨欄大賽啦

第一個獎品係 macbook pro 頂配
Bryan 哥肯定第一

。

?

一樣 有時打左楊同學都會諗下有冇打錯

訓唔著 推一推

支持馬騮仔唔賠錢攬炒

點解唔告埋刑毀？

段文字摘錄於佢恥笑事主之前嘅對話。
之後拒絕提供地址，唔願意配合事主用正常途徑解決問題，又係自打嘴巴

咁都留意到，好強摩擦力

差佬唔覺得係刑事就冇得告

加油呀

好後悔讀呢間中學，利申已畢業

度度都會有on9架啦,

無新野推黎做咩

推到楊同學回應！

楊同學唔回應推黎做咩

唔提樽蓋喇

定係諗緊有咩位入啊？

楊生已經技窮 冇力還拖了

召喚打手一齊推post

@9up的你凍嗎 @八婆 @家燕姐

仲有刻鳩

好奇害死貓

最醒係佢，推到post2自爆跟手大條道理唔洗推

羊又好,馬又好, 都係畜生啦

好似話咩學生妹相定腳圖

屌你老味死馬嬲，做男人豁達啲，自己柒左就認啦，又係到縮骨唔認數，真心幫唔落

1月22 去sit堂
有無人話我知馬騮schedule

仲要坐晒 lecture hall 啲出入位,咁先一睹bryan 哥跨欄嘅風彩

再推

開到8都仲未解決

social science 咁多科，好難知邊堂

搵到咁多acc 嚟玩，都算佢好嘢

推呀

搵人貼上hkcc+speed secrets啦

冇新消息新圖好難討論落去
完

留住個post

應該换過個標題再繼續

連登仔就係比人睇死會無左件事

你真係衝出來柒

「重有」意思即是「還有」，但卻有人寫成「仲有」， 這是錯的。

除了「重有」，
「重係」「重想點？」等中的「重」很多人錯寫成「仲」。

廣府話嘅「重」字，多音多義，而且好常用。

錯寫成「仲」，係出於香港娛樂記者嘅手筆，竟然傳到通街都係，實在可憐。
終於傳到互聯網，互聯網嘅傳播速度比報紙雜誌快好多倍。
好彩我都重見到有人用「重」，不過就真係比較少喇。

「仲」字一般解作「居中」，表示係中間嘅位置。最常見嘅係用嚟表示每季嘅第二個月，例如春季第一個月叫做「孟春」，第二個月就叫做「仲春」。同一道理，秋季嘅第二個月，就係「仲秋」了。至於古時兄弟姊妹之間，排行第一嘅叫做「伯」，排第二嘅就叫做「仲」嘞。

「重」字讀 zung6 [同音字: 頌] 時，有「再」、「還」嘅意思。

其實呢個音義相當之古雅，

《爾雅·釋天》：「太歲在辛曰重光。」
呢個「重光」唔係讀「從光」，因爲唔係暗而復光，而係「更加光」，所以應該讀做「頌光」。
所以〈釋文〉話，「重」字讀「直龍切」(即zung6)。

《樂府》：「行行重行行，與君相別離。」
呢一句詩唔用廣府音嚟讀唔得。「行行」讀做「行街」嘅「行」。──呢個音見於《廣韻》，下夏切，即係haang4音。解爲「行跡」。
「行行」，係一路行，愈行愈遠，「重行行」，即更加行，噉先顯得出「與君相別離」嘅無可奈何。

屈原《離騷》：「紛吾既有此內美兮，又重之以修能。」
意思即係屈原既有此內在之美質，還更有絕遠之能耐。
漢朝嘅王逸喺解釋《離騷》此文時，就話：「內含天地之美氣，又重有絕遠之能。」
王逸呢一句「重有絕遠之能」，同我哋今日所講嘅：「重有最靚豬腩肉」，喺句式結構上並無二致。
宋朝嘅洪興祖解釋《離騷》「重」字嘅時候話：「『重』，儲用切，再也，非輕重之重。」可見《離騷》呢句「重」字應讀去聲，正係「再次」嘅意思。

大師

咁件事到底進展成點

留名睇結果

其實想問好耐

如果咁嘅話要點分「重要(還要)」同「重要(important)」呢？

變左做正字post

咩情況？

1月22
單挑HKCC
唔好相認

屌 連追數都要扮polyu 好在我唔係poly仔

之前都叫咗咪俾人騎劫㗎啦
根本睇得明就OK
『仲要』係比『重要』更通用
用正字係好
但而家矯枉過正
搞到個post歪晒

lecture hall唔俾帶水係常識嚟
不過都要賠，鬼叫你上體育堂冇學好點跨欄

仆街馬嬲 賠錢啊我屌你老母

pish等結果

推

打手入嚟俾人撚下啦

好掛住樽蓋論

賠咗錢未

仲推緊件事有無進展？

樓主冇見professor之後，學校仲有冇咩動作？

班打手一到個post淡啲就唔入來

不如你試下一人分析兩角

渣 ga 楊生一人都唔知分飾咗幾多角啦

有冇update

條友最後點 冇追post

pish

Hkcc係咪下個禮拜開sem

咁遲先開sem

等開sem

等update上庭日子

CLS仲推緊

d人話過兩日就會無左件事 今次試下推爆佢

I

你啱我錯
麻煩屌細力啲

重點係未賠就推到仲秋

唔好沉就得

其實都已經幫左好多
起碼hkcc冇人唔識欄王了
錢嗰方面都係要上庭睇下判幾多

推一推

推比楊匡民睇

在這段時間內我們仍然是好?
其實係好咩野

佢都岸鳩, 成半支茶倒左mac book 度,好你老母咩,唔係岸鳩點會講得出,

好同學
話要繼續保持學業上既交流
都叫人法庭見仲好同學

垃圾 做男人做到咁撚鐸縮

冇打手冇嘢好講

推

等開sem睇人包膠

幾時開sem?

聽日

馬騮仔開學未

Lm

啊跨欄高手不如聽日表演下由尾跨欄跨到頭

咁會撞跌幾多嘢 到時破產都唔掂

Bryan 哥:你都有責任

錯 係因為你錯先所以我點都無錯

岩岩諗起件事入嚟睇下
見到係到貼字典
有係最新消息

開sem啦喎 有冇全校人望住你條柒頭呀

可能day off

仲未賠錢

有無同校既報告下

咪比佢停

打手們可唔可以報告下楊匡民今日咩情況

好似話等二月中上庭，所以應該冇野更新嫁啦

今日好似開學?我有冇記錯?
有冇人影到馬嬲

勁想知佢係咪乖乖地行埋位

仲推緊？

咁就每日都推下推酊上庭啦

到

有冇今日上堂既文字轉述

推到楊同學仆街

推爆佢

推到條友仆街

條撚樣最後真係唔肯賠？

唔好話賠啦 佢連搵都冇搵過事主
傾數都要借學校把口

推夠未？

唔撚好放過隻馬騮，推到佢仆街

未

過年前/後?
幫佢開年

唉 你個變態佬

賠錢未

賠左未

Push

HKCC開sem?

賠錢未?

輕輕推一推

留名等睇賠錢

推到佢仆街

留名等睇唔洗賠

呢幾日有冇人見過馬騮

完全無晒消息 楊匡民會唔會出左事

賠個幾千咪當買個覺訓囉
係要懶型唔賠
比人笑一世抵咩？

Hkcc幾時開sem

推推先

咗

就咁推都幾悶 有冇人想估1q題

請出招

Winnie係熊仔 大家都知架啦 (Winnie the pooh)
咁ian係咩? 估動物

會唔會被秒

推尻死你 馬騮仔

好撚賤

早晨

呢兩日匡民都無返學，呢個sem都幾難專心讀到書喇

唔知道佢今日返唔返呢

懦夫

會唔會係去咗打工填數

賤撚得過佢賠錢

係咪退左學喇

唔賠錢

LM

堅定流？

唔好比佢停!!

兩日都無番學呀？曠課？

琴日cc見到馬騮仔 真人好高

有無圖

有芒post
我都係等過年個官點判

講真，過年啲利是錢一萬幾千濕濕碎，成日聽啲小學生話儲利是錢買iphone10

push

馬騮快啲賠錢

唔會賠
留名睇上庭好過

事主快講下事件發展成點

有進展未! 推!

係賠就一早賠，依家先賠就太柒了，企硬啊馬騮仔

排期二月中
原來要同馬騮仔開年
新年第一件事就要上庭
馬騮仔今次光宗耀祖啦

賠咗未啊,bryan 哥

呢個 Post 都可以推到 8.....

live左

7⃣️

無人推？

仲未賠錢？

推下先

是日一推

推到開庭

樓主有update未???

進入司法程序

有update?

日行一善

Bryan 哥有無興趣去跨欄

最近真係好多花生

大家都唔記得哂了

小鳥依人嘛

連登仔

港女帽人推得仲慢過馬騮仔，好掛住個推分身

有結果未

咁耐仲未撚賠係咪男人黎架

今日仲有無誇欄啊 bryan 哥

嘩, 開到8

之前冇睇到, 原來佢仲夠膽死喺舊登開post?

咁耐都無同學爆料

推推

依家發展成點？

link,?

#48 有巴打貼左圖

港女單嘢始終係私人感情，九年感情，九年時間咩激情都無啦，可能咳神都有喺外邊食散餐呢？（我估佢無，但唔排除有。 ）

如果佢離婚仲關係好好嘅，根本咳神都已經厭咗卡卡，離婚對兩個都好。

呢啲食花生就好，一陣估錯咗又係自己炒車；估中咗又係人地私事，兩個40歲成年人自己處理到真係唔需要連登仔亂插手。

結果吹完一大輪，連登仔兩邊都不是人

每日一推

世界更美妙

仲未搞掂

有冇最新update 講黎聽下

攪掂未

同問

仲未賠錢呀？
比我係個女學生，
我會建議教授上堂前，每年講一次。
一可催條仆街賠錢。
二可警剔學生唔好飲野唔擰蓋。

再搵埋法律系的學生討論，
再加埋法律的老師建議。

玩到馬嬲賠錢。

推到上庭

俾人開年

連登仔話好快無左件事

重未賠😂
比著我真係慢慢玩

我粒花生呢

欄王儲夠錢未？

月尾開庭?

月中

睇黎你有一手消息

告咩呀？
小額？
馬嬲輸硬咁濟。

冇追晒,apple出果張維修紙有冇寫因為淋濕左所以壞?
如果冇既話未必，應該好難證明樓主部機lag係關佢倒瀉野事
唔好咁老定

冇寫明入水—>lag
但有寫咩硬件接觸過水 仲有寫明係long term effect，因為唔保證液體會對部機有類似後遺症嘅損壞

好簡單
去買野唔小心成支水倒落人部機到
會唔會叫店拎去証明部機錯係因為倒瀉水？
我

疑點利益歸被告
要上庭既話真係講唔埋
你去鋪頭唔小心成支水倒落人部機到壞左,你可以堅持唔賠
鋪頭其實call差佬都冇用,因為唔係刑事,佢只可以民事追返你

民事當然唔關差佬事
關既話爭銀行既爛數就唔係古惑仔拍門 係差佬拍門啦

馬騮仔又離上庭近咗一日

唔知Bryan gor 有無興趣係法庭到表演跨欄呢

小額錢債有無公眾旁聽
好想睇下你地襯唔襯

斷估都呢個星期
留意下個網
馬騮應該姓:yeung

12/2 係西九龍 10點開庭

第26法庭

(西九龍法院大樓B座 6 字樓)

聽日返工得閒慢慢追POST都仲得 推返上去

俾我就捉實 調教佢先 滿足自己欲望

10點等結果

小二，來一打花生

court!

原來佢有mon po先知今日上庭
真係多謝你地

屌，有無咁on9

屌

終身監禁啦

推 唔好比佢停

點解會有D人仆街成咁?
仲要係男人老狗，佢老豆老母係咪都咁仆街?
所以先教出個咁既L樣

啱啊，好地地一開始賠2-3k咪算

今日上庭？
岩岩重諗係時候追一追post~

推post時間~

民事法行Balance of probabilities 唔識唔好柒啦

10:00
SCTC002557/18
郭泳欣
楊匡民
Compensation
賠償

Call-over
簡短提訊

留名睇結果，學法律

strong post lm

快D有結果啦, 想睇人仆街, 等左勁耐

留名食花生

做咩要開人全朵咁撚鳩

有結果未?

結果呢

Bryan 哥有無係個官面前跨個欄比佢睇

仲未審完？

上面條友都on 9
你去舖頭淋壞部機，Apple唔會告你刑事毀壞咩？
民事索償就係之後做的事。

老老實實，我地點預人咁on 9 先得呀？

根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為

唔小心<-

點會刑事到
如果咁都係刑事,樓豬都可以話馬嬲刑事

到底有包膠未

唔小心？
成枝水倒落去話唔小心？
你咪試下去apple專門店倒下水。
唔賠錢，然後話唔小心？

你當場買左部濕水機，話唔定仲可以當你唔小心。

最頂個CASE前設明明就講緊唔小心
馬嬲都話自己唔小心架,點解冇刑事?

唔好吹無聊野住。

有無人知道點判？
解決左，我地再慢慢傾。

似未解決

今日簡訊完 之後會再上幾次庭
所以呢一兩個月都唔會有結果
多謝大家過左咁耐仲關注事件發展

個官有無講啲咩？有無recommand 你報驚告埋刑事

我屌

唔覺意幫咗隻死馬騮

不過俾你上到庭又點者 你估唔使賠咩

因為呢條仆街真係好賤格
好難忍受呢D垃圾影衰香港人
亦希望正義得到伸張!

你有無常識?

所以我都冇覆佢

利申返我唔係事主 係事主友人

好狗 推到佢肯賠

我見刑事啲官會recommand 你告埋民事，咪問下

小額唔會係刑事啦⋯⋯⋯

上面一路吹緊刑事毀壞的風喎

查你老母呀屌你老母臭閪阻撚住曬死垃圾俾狗屌啦仆街冚家鏟

講左8個半post 佢肯賠未

有排都未結案

繼續推

八公mode。

我想知第一堂佢有冇出現？

新年快樂

有

個職員問佢攞份申索書 佢話冇收到
仲話係睇到呢個po先知嗰日上庭

賠左未？

又話行得正，企得正~ 等個官決定~~ 依家又話收唔到~

驚輸就驚輸啦~~

估唔到~~ 呢個PO可以作為通知楊生嘅一個渠道~~

有無相果d重温

推 打擊無賴

好睇過戲

花生 花生 花生 花生 花生

仲未賠

Bryan 哥成個星期無得跨欄,有無係屋企練習下啊

幫推，希望keep住update

開門呀
還錢呀
開門呀
還錢呀

新年完好拆利是還比樓主啦

好似2個月前追第一個po
而家仲未還

幾時再開庭？

有冇見報

推上報

有咩update
賠左未

死咬住佢唔放樓主做得好

Bryan 哥 今日有無跨欄

你今日跨咗未呀？

你今日賠咗未呀？

唔係上左庭啦咩?
結果係點?

跟進呢

過堂 未有咁快判
我估起碼要最少幾個月

呢位巴打心水清

衣家咩情況, 等判即係告得入?

告得入 但有冇得賠未知

條女比人踢左出校未?

Push~

？

姐係賠左未?

差啲唔記得跨欄高手添
幾時會係poly表演啊

前幾日見到跨欄 都唔係好高姐 閃閃叔叔等上當

Bryan 哥？

有冇咩可以update 下～

即場叫佢示範吓丫嘛?

冇啊 等緊下次上庭

影相黎睇下嘛

發夢樓主上咗一次庭陳述，仲要排期上庭，同埋估唔到咁多人仲咁支持推緊post，多謝大家

我發夢估應該係咁，除非唔係

你咪樓主

啊跨欄選手真係唔啱嘛

係咪即係判左條友輸左, 但未知賠幾多?

Pishpish

呢家點

未判

估唔到...上庭都唔驚，死都唔賠

update?

下一庭排左幾時？

繼續跟進

上庭有咩好驚
又唔係刑事

等update啊樓主

推佢老尾

仲未肯賠

有無poly 巴打影到欄王

樓主公審人會唔會比人告？

留名睇炒車

開咗sem 咁耐 欄王有無keep 住練

下次幾時再開庭呀？

推啊

試下去先達咁做一次，睇下班爛仔放唔放你走

咪玩啦清
有條正路唔行 要做欄王咁樣返入位
點講都講唔通

幾時再上庭啊 欄王

唔好推啦

有新消息未

見到真人有種想衝埋去打柒條馬嬲樣既感覺
利申：今個sem終於見到真人

究竟佢係學校仲有冇friend

見過佢2次,2次都有條女係佢隔離同佢傾緊計

話比條女知依個唔係男人黎先得

仲推緊

路過一推

可能條女鐘意女仔呢
欄王仲有無上堂跨欄溝女

有無新進展

打咗未

事主update下

繼續推到隻蓄牲賠錢
屌你老母死馬騮

賠錢未啊

同佢今個sem係同學，每次見到佢都想問佢賠錢未

佢仲有冇跨枱

無啦，掛住溝女呀佢

唔show下絕技點溝女啊

無進展？

欄王

點溝到女。連男人嘅Gentleman都冇。

第時搞大咗人地，一定怨女方唔檢點，搞到自己搞佢啦。

我放條野入去 射出黎果D唔關我事

想又唔夠膽講 垃撚圾到你

建議樓主搵人打7佢算
最好打斷佢對腳
做唔到欄王

1. 唔係想問，係要問
2. 佢想溝邊條女，就俾呢條link叫個女仔睇睇，補多句 "帶眼識人"

推下先

特登google下楊匡民 跨欄馬騮 ......
出曬D通緝令

無架啦 咁就一世

咁耐都冇update?

佢究竟幾時先肯賠錢
樓主啲朋友幾時有夢發啊

咁既垃圾都有女？

幾時再上庭？

推啦，抵啦

Bryan 哥 同 Edmund 有乜相同地方

冇新料?

咁多個月仲未賠

佢要等法庭判左先賠。

咩環境

買過部

呢單野原來仲搞緊？

仲有無見到馬嬲

咁耐都未賠

馬嬲有冇u讀

有無乜進展？

係咪走數呀

無錢賠就去跳樓啦

馬騮仲未賠既話
你一世無U讀

無天理

到今日仲推緊

欄王最近點

其實單野完未
樓主同樓主個frd有無咩update
係咪仲法律程序緊

仲未完啊

唔推post 都唔記得欄王添

首post樓主影響校譽比人踢左出校啦

痴撚線啊
而家原告變被告啊
欄王咩事都無仲唔洗賠錢
呢個就係香港

果個男仔被判賠錢既
原post同佢d fd 仲唔大大聲開post咩
而家自己柒左即刻接埋啦

你啱
不過間學店真係好撚仆街

波台既人講野我都唔係好信既
不過樓主失蹤左好耐係真 又話會update

肯update未？

事主過兩日會親自留言update動態，我同大家一樣期待緊

講左好耐

推
間學店真係咁撚仆街bam 咗比人整濕電腦個個

馬騮樣賠錢未呀

支持欄王

四日喇喎

Update???

雪好的update 呢

😭

還左錢未啊？

等睇結果

維恩bb I love you

陰公 搞咁耐都唔掂

居然仲未賠錢

小額錢債都唔使等咁耐

有update未

識事主
其實件事已經完左好耐
最後馬騮賠左$5000俾事主

最後真係比hkcc bam 咗

我估唔會，hkcc都係想賺錢姐

呢層我就無問了 淨係知bryan yeung賠左錢

真唔真 你係咪馬嬲啲人想我地唔再討論

唔好再推喇

真係識事主啊頂

5000咁少

經事主確認咗佢地和解咗，馬嬲分期賠返一筆錢俾事主。由於個官再三叮囑佢地唔可以透露金額，事主唔方便講，但我知道樓上果個人應該真係事主朋友，至於金額真係唔方便透露....

唔洗上court都好嘅

多謝，update咗最近收到嘅結果，可以睇睇。

唔識事主 只係覺得馬嬲太臭串

分期比，容咩易走數

原事主都潛咗水，其實都無咩討論空間
我呢邊confirm咗佢講嘅嘢無錯。